報考郵差俾屋企人屌

郵差叔叔送信純熟迅速

有咩問題

送出

送出信封

信封

咩學歷先

Form 5 are mostly preferable.

行行出狀元

就呃你既

總薪級表第4點(每月港幣14,625元)至總薪級表第13點(每月港幣25,415元)
入職條件: 申請人必須符合下列資格：

(a) 完成中四學業，或具同等學歷[註(1)]；

(b) 有能力拉動標準重量的郵袋及背負標準重量的派遞郵袋，且於分揀郵件時能做到手眼協調[註(2)]；及

(c) 具備相當於中四程度的中英文語文能力。

正啦 , why not ?